[PS4] 隻蜘蛛俠跟本同GTA無分別

等於GTA個角色著左蜘蛛俠件衫

咪係，抄GTA用蜘絲蕩來蕩去

咪係 一樣都係射黎射去飛黎飛去

未玩過金庸群俠傳？

Infamous 玩過未？

全部open world game都係抄gta

似prototype 多啲

我覺得似sleeping dog

六星之後蜘蛛俠點先打得贏坦克？

係

玩左一排
覺得麻麻地
gta自由度高好多
等red dead2算

你唔係覺得infamous似spider嘛

....... 同一班人開發，同一個engine

完全唔似

地球似唔似轉緊

似接龍多d

我反而覺得似red dead redemption現代版

根本